藍田開老虎堂 點睇

對面貢茶 旁邊Share Tea 啟田天仁
未計有間唔記得咩名又係賣台式野
係咪咁好賺

召喚藍田JJ

藍田地鐵站必經通道喎點會唔好賺

幾十蚊一杯珍珠奶茶都大把狗沖去飲

天仁都係30樓下 唔知依間咩水準

三國志珍珠奶茶大戰

幾十蚊飲糖不了

係好撚好賺

藍田附近都學校 放學咁多學生仔學生妹經過 實發啦

自膠

藍田附近多學校

多撚過7 仔

覺得仲好賺過餐廳，地方唔洗大，舖租已經平勁多，啲成本低到乜咁，鮮奶加幾粒珍珠，份量又少，賣得仲貴過碗麵唔知點解仲會有人幫襯

係貴，飲過1次，但d珍珠真心好食

奶茶就出邊一樣

比錢買糖尿病，不了

吉野家個位前便個間長期多人到阻住人行出行入

點唔好賺呀

岩岩行過都見到

邊個位？吉野家附近？

屎水

貢茶對面

黑糖甜到仆街 不過都會去試一次

1杯50-70克糖..

上去飲天仁

但佢杯黑糖鮮奶真係幾好飲喎